2020 EDUHK NON JUPAS 討論區（4）

大家完sem未
食N手飯時間到啦

完sem 等緊開學

啱啱完了 但仲未有offer

收到小數interview

Ching 收到咩offer

諗緊讀唔讀lse好 十萬一年

幾多號in？

我都收到

6月10

佢會問咩

我6月先in呀,我都好奇佢會問咩
不過收到interview好開心，一齊加油！

之前沒去in,佢依家都叫番我去in
睇嚟收唔夠人

點解之前唔去in

一齊做同學

希望可以

因為之前趕做assignment 同有其他offer

想問吓bed ict係咪一定要由year one讀起？

Bed 好似都要由year one讀起

唔該晒

ching有冇其他offer？

咁你仲去唔去in

Zoom interview

應該就都差唔多嘅加油啦 等大家好消息

有無ching知道ict會問咩

得閒會in呀,都比左錢
當練習下speaking
不過好彩收到offer 會放

想知收到SEN offer嘅巴絲cgpa幾多同埋幾時收到

ece 如果你想長遠係幼教發展

想問下係收到year1定year3既offer?

咁想問吓你個offer係點

想問下你係咪都等緊offer

係啊

你cgpa幾多？ 我都等緊

你有冇報到其他或者其他offer?

有啊但唔想讀

我2月嗰陣收到interview，cancel左之後到而加都冇消息我仲要遲交transcript

淨ba

想問下GES interview點問

Distance learning?

有無人知primary general studies嘅interview會點問

依家讀緊 好想tran科
好貴 啲老師幾用心教
但無奈呢科設定少kam
Education科 但冇教師牌 要自己pgde 讀上去
加上通識科既前境唔太好
要排一定係last choice
就咁普通學校係ok既 有大學生活咁

覺得教大都幾低調, 外界好少講呢間野,
請問畢業既人大多數做老師?

收到歷史同小數
兩樣都係12分鐘
歷史有小組 用英
小數無小組 中英 會唔會用中文自介？

英文自介 中文問你問題 同傾下計

same here 又係first round報 等到宜家....

完全唔知佢派offer嘅準則

應該睇你學科
相關對sen經驗
有冇實習學校

今朝in 完master of psy

其實psycho 各科master 係香港咩情況

你之前有相關經驗定有實習學校？

2樣都有

3月6收到 Eng BA intereiew
but cancel左 話postpone 之後一路無消息 Gpa3.33 係咪可以食屎

我嗰陣asso year1 sem1 gpa3.0 佢俾condi offer 2.8

ching 好好彩 1年就走到

同問，我琴日in完，今日已經收到offer

有冇ching收到幼教offer

3.2幾時有消息

我同你一樣
3.2都冇 好唔甘心

我都係次次打去問都話有消息就會send email

Same

鴨兄 我gap左一年 好迷茫

咁慘 咁有咩搞呀
我怕我今年都要

呢幾日有無派offer啊

應該等到6月頭如果有人唔要offer就有新一批

你哋個offer deadline係幾時

6月頭

我都係咁 冇收到email

我聽日都係in geo 想知會問乜

今日正式收到master psychology offer letter, 要我5號前交deposite, 大家覺得take唔take好。我又心思思想等埋poly先，但poly in都未有得in..

睇你想唔想讀呢科 ，如果係我就等到最後一分鐘先take...如果冇..
不過我可以分享我個例子 ，我4月就收到其中一科offer..不過唔係我首選..之後我一直拖 直到個學校幫我reject...好彩之後等到依家
睇你敢唔敢賭要遲一年讀，唔怕就唔理
如果怕就最後先take

我都係類似情況
不過唔係psychology

聽日BEd Bafs interveiw 想問下佢會點in 因為我讀management major 求解答

補充翻係15min group 5-7candidate in English 好驚佢好account嘢我實口啞啞

可唔可以幫手講下 psycho master 係香港係咩環境

咁樣好似好搏，我驚而家唔讀，遲d冇時間讀，我都二十尾

師兄咩科?

係㗎，所以睇你敢唔敢賭...我之前都淆冇offer...不過真心如果你怕可以讀既..30歲master其實都唔算老如果冇家室的話

EDU master of education同BU MHRM

我都唔知，但我覺得今年整體少人報讀master
因為今年社會氣氛麻麻，加上疫情

你係做緊野突然想讀番書？
但psycho 唔係本身就讀埋master先有啲用咩
咁ching啲幾年做緊咩

經濟越差越多人讀書

我做開sen, 本身已經有pgde, 但未有教職，學校下年會轉半教俾我，之後可能再有教職位俾我。我想順勢讀埋上去

讀psycho master 唔係要ug psycho咩
ug psycho grad都可以去做sen既野？
唔係要讀特教先可以咩
同埋psycho + pgde有乜用 可以教咩

麻煩哂

其實冇話一定讀咩做咩，有時睇經驗
master psychology 唔一定要ug psychology 先讀得，睇你工作相關，interview 表現
另外pgde有選修科，master係可以話係add on黎

感激

討論下者
仲有讀master好睇你第時career path點行
覺得有用咪讀，冇用咪唔讀

下 點解有pgde都冇教職？
你咩科pgde？

數，常，本身難請d，同埋我入左國際學校做sen TA，想係入面揾教職，但競爭好大

有冇10號in中數嘅ching

我有frd做數都有人請 唉
sen其實有咩出路？
ching 英文好好？國際學校d人工係咪有d？

其實sen service 需求好大，我自己學校本身已經有department 同特別班
先唔好同本地學校比，國際學校呢邊其實好缺service，有d有錢人唔係好想擺自己小朋友係特殊學校，所以令願佢係國際學校d特別班上堂。
至於人工同本地係有d出入，可以好高，睇下邊間。

我都想讀sen進修我見有sen pdge
其實可以點？3年個sen pt degree出路你知唔知點？唉 前景迷惘

pgde我唔建議修sen, 我令願你修主科，因為而家本地學校sen唔太注重，雖然有d學校係會請sen老師，但始於認受性冇主科老師咁吃香。你做左老師之後可以再報番個sen cert讀，不過好full
sen degree出路就真係唔知，我自己就覺得報d精d既科會好d

唉 自己想係sen發展我都知 依家都見到..

本地學校選擇唔多，一係sen ta，一係支援老師，但要照教主科，再唔係就直接入特殊學校教，但你都要有主科

好似停晒手咁

好頹

Late round報 依家都未有interview 係咪可以放棄

main round 報左都係冇消息 一齊等下啦

有冇人late round in完係轉左submitted?

未呀ching係in咩科？

Bafs

收到eng offer了

幾時報架Ching

First round

我準備放 希望你收到啦

我係報ges架不過上星期先in完

我都係 大家有咩新消息記得update

你Main round報?

識人收到year 1 sen offer

ece 有消息未

今日收到？

琴日

想問係咪冇interview 直拎Offer?

想問有冇人收到part-time top-up degree嘅offer?

派了sen pt degree

係幾時interview架？
我5月中先in sen pt degree

點解會想係教大讀psychology既

利申：教大 2017 class

冇in 直接收

因為我做開教育性質既工作，同埋將來可能會讀埋
ep。
師姐你覺得o唔ok? 同埋做開邊行? 邊間u你會recommend 多?

Psychology梗係中大港大啦

我都知，入到先得架，同埋我唔太方便

我late round報係咪冇機

有無教大傻仔喺慈雲山樂祥跌咗銀包啊？

你cgpa幾多？
之前見到有個late round3月報 cgpa3.3幾 收到offer
我念低過會難啲有

Bed Late round係咪唔收人。。完全冇聲氣

想知tcsl係咪唔再收人呢排完全無聽過有人有呢科offer

Ges仲未收到interview係咪冇機 ps main round

應該唔係既 我見仲有得報 可以博下
不過我上年5月報 咩offer都冇

我都等緊

我late round 都in完

Year 1定2?

2

我見3.0x in完仲要收埋
想問下係咪英文自我介紹 其他係廣東話？

sorry睇錯 我都In完 等offer😭

😔😔😭點解仲未到我架 好驚

ching 依家有幾多個offer揸手？

得1個ou....

介唔介意講下gpa
讀咩科

利申 報咗gpa 3.2 Science科 咩都冇

Gpa3.1 bilingual communication studies

等到灰

3.1x social sci late round 上星期in咗

係individual ?定group?

Group

要discussion ?

同埋係全英定半中半英 thank you thank you

好呀好呀thx (@aabpl)

想問下幾時報？

我朋友收到 sen pt degree 了 late round 報

我係5月頭報
啱啱收到health education pt degree offer，呢科感覺唔知係讀咩咁

呢個伏伏地 我之前都唔要呢個offer
佢打好多次電話問我accept唔accept
有dd危險感覺
不過聽見呢個出路係社工/nursing master呢d

幼教hd non ju幾時有offer

幼教其實hd出黎好難搵工
呢行已經供過於求

interview咗？

教大hd畢業多數都無搵唔到工既情況
利申:幼教grad

睇完讀既course都覺得幾伏
仲要連interview 都冇 就出咗offer

不過今年因為疫情 所以好多都冇佐interview
所以又唔可以咁講既

In左

有冇人知geog派咗未?

啱啊身邊有fd今年grad已經揾到工lol

都係hd？認真咩

係啊同埋出去揾工係睇你interview表現 可能同時有degree同hd去in 都未必會請degree個嗰

我5月尾in

有無人黎緊in history? 知唔知係咩玩法

幼教好似hd定degree畢業分別唔大

所以唔係幾認同話hd出嚟好難揾工

3.2cgpa 再求n手飯

degree 係for升職

加埋sem4有3.3幾

上年報咗咩科
有冇in到？

有冇人知

我late round 報咗bed science 都有interview.
不過我冇去in到

點解唔去in?
雖然我in完late round但都冇回音

乞求中教 語研N手
想問中教有無派第二round

冇冇巴打小數late ronud有消息

已經in咗？

special ed仲有冇offer派架

唔係後日in 咩?

non- jupas ive year 2幼教 想去 edu 幼教 , 一定要重讀edu year 1? 唔可以直上year 3? thx

BEd 所有科好似一定係year one 讀起

好奇一問 語研係咪無senior entry

係吖
另外問下 係咪全部英文in

語研有

無，全部bed都要由year1讀起。不過會讀少啲credits 。

想問有冇人知道報hall同全額學費之類嗰d入學嘢係幾時做 交完錢都成2個月都冇收到類似嘅email

唔係

應該7月知道學費幾錢 你有冇收到信通知你交留位費
呢個有寫好似話7月email你

你有聲氣？

絲打有冇收到中教第二round既interview?

我係一早in咗架

我前幾日in完 我唸第二round應該下個禮拜派

我等佢第二round等咗好耐
介唔介意講下你gpa幾多？我得3.1X 好想食N手飯

我year 1太空人sem1 3.7X，sem2味出
但in得麻麻
啲人話interview>gpa

嘩咁勁嘅 我都係太空 我yr2 唔想讀樹中想入edu..有人話edu好睇樣唔係老師樣唔收

Year2入中教都係year 1 entry喎
認真睇樣咩？
要係老師樣咁我可以收皮先

係啊 無計啦yr1 sem2衰咗
聽人講囉自問in得正正常常 但仲係無offer

Push

小數10/06 In 有冇相認/ 有冇ching有經驗？

相認
Ching 你準備咗啲咩

自介同一大堆問題

咩問題

有冇人報左Bachelor of Education (Honours) (Special Needs) (Three-year Part-time)？

reg day個個禮拜會知 學費好遲先交 十月幾先交

reg day係咪7月左右

係 7月中

thx ching

有

想問下有冇人GES報late round interview左有消息🙏🏻🙏🏻

有啊 做咩 好多ching都有報

留名今日小數較早in嘅師兄俾tips

收到offer？
我想知無派哂未

有fd收到

無消息

我都有frd同我一樣要interview
佢未到6月已經收到offer
但我仲未有

大家小數in成點

想問呢d重要日子學校網有冇寫 想記低
tour野具體係咩？

4月已經有人有offer
唔知派曬未

即係親身去in？定填一個google form？
如果要你填google form 恭喜你
應該收了

未in 有咩tips

我係填google form再要zoom in
我知有啲係類似聽講座就直接收

個陣in完個人話6月會派offer
但到依家都未有

diu 今日in小數 d數學題目完全唔識答

歷史科interview有冇過來人

唔好意思 想問下你係full time sen同part time sen既offer都收到？

想問下大家，今日interview 完咗之後咪要去另一個section到比你問啲師兄師姐問題嘅？
想問下大家問咗大約幾耐？Thx!

你唔係一個人我都係等N手

希望呢幾個星期大家一齊收到
快啲派

純吹水，4點in完吹水到5點

原來係咁...Thx!
希望大家都收到想要嘅offer

大家咁話

今日check status selected for interview-> submitted，希望拎到offer啦

幾時in架？

6月4日in

PSM究竟咩進度
唉都六月中了

ges late round轉左submitted 有無人一樣？

想問吓有冇人5月29號in bafs 已經轉左submitted?

你幾時interview ?

你轉左？

有啊 但係冇interview

一直都係submitted

我無interview

一開始交完錢唔係select to interview 咩

想入edu科top-up degree Health education.
但因為無考公開試(外國讀完高中返香港,無考任何公開試) 讀唔到HD.
有冇人讀過ou健康學文憑/EDU呢科 知唔知可唔可以升EDU呢科?
或者知唔知咩科可以升edu科top-up degree Health education而又係基礎文憑

THANKS

轉咗做submitted 通常都有offer我之前係咁

升學都係要foundation 之後hd/asso 先可以top up
不過都唔一定收你
你高中完冇dse 就應該由foundation 開始

要selected for interview 再轉做submitted

我都係6月4 但仲未有

有冇人知CAC VA果個double degree出路如何

3月中in咗中教到依家都冇消息係咪皮已收
出咗sem4個成績要唔要上去update返

正常佢收冇得改資料㗎wo

絲打second round報已經interview埋？

你in第二round中教？

係啊
冇報main round

睇返巴打好高gpa
祝你有offer 我都係second round報 但得3.1x
in都冇機會

你外國有冇ib個啲或者外國公開試？

絲打year 1/2?

點解會想入呢科

有冇人今日in 左小常 in成點

想問下 本身In完係 selected for interview, 然後轉做 submitted 係咪有offer ar?

正路係，你邊科？

我
In得好差，比兩個professor瘋狂judge我

Geography

幾號in架

無公開試成績嘅話，foundation都讀唔到，要報毅進。

佢個到好似可以input final cgpa入去

有冇巴絲知道BEd最新一次留位費deadline 係幾時？

有無人知Edu language studies （English）點解仲未有消息 Gpa過3.3
year3 Entry

selected for interview 通常要幾耐先會轉status?

same 3月in完到依架

同問

有冇人知Edu BEd科讀完可唔可以教小學架？

咁快已經出咗 邊一間呀

In咗5mins?

派咗offer架啦 等緊N手飯

係

其實late round先報既GES重有冇機
利申gpa得3.2頭

想問ghks 有冇開始派第二輪

Edu u 678月會陸續有人放offer各位唔好放棄

加油啊屌

4年ece開始有offer

ok ar

3.2頭 求PSM GHKS n手飯

日日9等真係好想死

Late round報幼教hd仲有冇機會有冇人有消息

有幾late呀？

真係累死狗

我同佢都係main round

有冇人bafs 5月interview 有offer

係咪已經派曬

應該係，睇吓有冇得食n手飯

你有？

你check check依家有冇轉 我都係三月in但一直冇消息 今日睇轉左去submitted

鴨兄

未in就cancel咗，轉咗4個月submitted，宜家仲未有offer
係咪要等sem4 GPA出咗先至有offer？

留名

有冇人讀緊master of education

想問收到 ges ghks既師兄cgpa大概幾多

3

3.0x？

3.00

各位in完小數轉左做submitted未？

未吖

想問有無ft sen有消息？

3年應該派曬 依家派4年啦

hd都有分3年、4年？

hd唔知 我講degree

hd得兩年

石大

冇轉

做咩咁睇唔開入行

真chur到癲

幼教 part time 派到咩range想有offer

應該未咁快

29號in bafs嗰啲轉左submitted 未？in完半個月完全冇消息，係派哂定未派呀 好想叫下春

收到 Teaching Chinese as a Second Language Programme
Year 3 offer

啱啱收到offer希望可以做到同學

hello 樓主 我都報咗幼教hd non ju
4月份收到conditional offer 但唔知幾時先會有offer

幾時報? gpa?

我仲係selected for interview

中教派左N手飯

Ching year幾呀？幾時interview架？
我仲係selected for interview
gpa係咪好高？

今日check先發現 之前一直冇check
Late round報
cgpa 3.38 /sem3 gpa 3.7

Late round
Cgpa 3.38/sem gpa 3.7

y2 三月中既時候in cgpa：3.4
再等多陣睇下 可能都仲有人放

ching late round 係三定四月

我4月24號報

想問下upload咗cgpa之後點?等佢打電話黎?
驚做漏野

Ggpa得2.7幾報special Education係咪無可能？status仲係submitted first round報，已經等左好耐啦

雖然我唔係non ju但都想問下
有無人in language studies in Chinese major
因為我下星期jupas interview 想問下知唔知大概係in咩 tritaker第一次有interview

琴日收到？

20/21 NON-JUPAS 專區(34) 一齊食n手飯

去啲excel search吓有冇你講嘅科目 有人會提到in咩

好 唔該晒

你係有無interview？

我得SEN義工經驗，咁我覺得無機啦雖然我識人無SEN經驗都入到，但當然GPA高過我。

無啊
原本佢1月有send email話比interview，但之後keep住postpone到衣家。但識人無interview直入。
希望一齊入到啦 加油！

報左part time degree一樣無消息
希望有N手飯執

小妹收到BU BA Translation嘅interview email
如果佢收我 我會放個EDUHK teaching chinese in second language嘅offer出嚟

咁祝你成功

你gpa幾多

我得 3.3...
可能今個sem有3.7up

加油

有冇10號in 嘅 收到消息

小數

我琴晚收到，諗緊去唔去好

本身有無其他offer？

仲係select for interview

應該只係冇咁快

應該都要等1-2星期

上個月28號in 完 表示仲等緊

出左sem4成績 係咪要填final cum. GPA個行？

仲等緊

你係有conditional offer ?

係呀 應該填邊行

噢 又被收皮
求第三round
其實dse 英文2咗會唔會影響

同你一樣

下期留位費好似6月27截
睇下有無機啦
加油～

中文系應該唔睇英文掛 我都係dse2 冇考IELTS

為何不努力d係外國完成diploma先回香港？
至少可以未來揾工有張Diploma幫你找工
咁你可用diploma入自資大學

有冇 telegram 可以加下

如果accept佐一個offer 交佐留位費 仲會唔會有機會收到其他offer?

應該會收到架，不過轉course留位費就唔會俾返你

絲late round 報bu trans？interview format 係group定individual

late round啊 係group interview

咁你係幾時報啊 ?

我同佢都係main round
等到就痴線

我都唔知佢點樣決定派唔派Offer
有啲人gpa 低過我地都有

咁我唔知啦 可能有啲係運動員？

其實如果今個sem GPA高分咗，拉番高個分，然後係個system 到即刻update 個分佢地係咪會知架？跟住會點架？
我除咗呢樣仲可以做咩廢J好想讀edu
呢啲時候係咪差唔多派曬offer

有得upload 咩

？？？咪去去番gpa嗰頁到改番個分咪得(？

吓，你認真見到有得更改？ 我好似見唔到嘅

有啊 Post-Secondary Qualifications嗰到咪係..

好

唔係喎,我再睇多次都真係冇, 只係review

因為你都未禁入去你個申請...
試下禁admission term...

噢，屌 多謝師兄
希望你都早日有offer

ghks係咪已經派哂..

Late round 報，但冇interview

有無人知music dd仲有無機
定已經派哂

我仲衰

希望我哋會等到

3.44 但唔係讀社科，讀environmental science

希望啦，依家一個offer 都冇

有無人有報幼教non ju你哋收到offer未？前排upload咗cgpa 但仲未有消息係未派完啦

hd

你唔係已經收到conditional offer咩
交咗留位費+meet到佢嘅conditional，開心等open day啦

我有報 但仲係selected for interview

最弊唔知meet唔meet到佢嘅conditional

你係咪first round報架？

係 我用dse成績

我6.4in

我都係同日in 上個禮拜已經收到hd嗰個 準備decline

有冇人收到cac va second round offer 6月4 in

我係咪冇機會啦

我3月18in，4月嘅時侯收到conditional offer，而家都未有聲氣有另一間學校比咗offer我，仲要我7月2交第一期學費，希望教大7月2前比個offer或者話比我知收唔收我都好

唔好咁快放棄！一日未開學 都仲有機會收到offer㗎！！！

你讀緊ive嘅ece？

有conditional即係有㗎啦喎 只要meet到就得

唔係 我讀完FD 報咗EDUHK嘅ece hd

希望啦

Ive 幼教hd俾左offer我 都係7月頭前要交錢 我都想教大7月頭俾到offer

我都係係咁嘅情況家陣真係左右為難啊

你都係ive?

你收到嗰封信應該有寫condition
正路你讀完個FD，就已經meet到佢嘅condition

唔係ive 係cuscs

希望可以快啲比offer我啦

Eduhk ece hd 4號in 17收到offer 27號係交留位費deadline 可能27之後會再派 唔知佢係咪咁計

我都係好想入教大

唔係掛

我都係希望有緣做同學

好！

6月5 in中教既ching有冇收到offer或者轉左submitted?

有無文科人 知language studies （English ）
收曬沒

毒jj 好怕一個friend都無

有無諗過試下打電話去問？

我想問係咪得main round 嘅中文語文研究 同 Teaching Chinese as aec lang 派左offer
Late round好似0消息咁

打過幾次
只係話offer會派到8月中

就嚟7月2啦，唉而家兩頭唔到岸

教大ECE HD要6月26號之前覆佢要唔要Offer我都唔會要啦，我知道有一兩個人都唔會要，所以應該幾多Offer會放出嚟

有無得開個edu叫春區

來緊就7月2另一間u deadline，仲未等到edu offer，係咪admission 忘記咗我嘅application
由2月頭轉submitted到宜家，點解會咁

轉左submitted 啫係你有份收offer
但可能offer派曬 你要等人reject放出黎先會再派俾你

我語研中文main round報都未有offerCGPA3.4

Ching year幾？

Year2之前係度見到有offer嗰個人CGPA3.7x

希望我都有份啦

有冇人收到early childhood

+1

你係咪hd? 如果係我都未收到我係non ju

有interview 冇offer

請問有無10號in ICT嘅轉左status 或者收到offer?

一樣

唔知派咗未

派左啦 應該會繼續派

希望啦係派yr1?

想問如果讀sen degree,報pgde係可以報其他中英數科？但會唔會好難爭？

我system個status永遠都係offer accepted 如果佢比offer我 唔知佢會轉啲咩希望教大可以7月2前比offer我 唔係到時真係唔知點算

pgde其實你基本上你有degree就報得，最吃香就一定係語文科，英音或英體，當然你成績一定要有番咁上下

如果sen degree咁係咪報番sen pgde?

唔好呀，你已經有sen degree，重讀sen?

但驚其他major爭唔到或者唔夠人爭🤦🏻‍♀️

睇你揀咩科，難爭就一定係英文同體育
另外，cuhk都難入

係呀

有無人10號in左小數同12號in左小常收到offer架

有冇人6月4號in cac va有消息㗎

我degree sen 可以報中文pgde? 係咪minor左中文會比較著數啲？

可唔可以留tg傾🙏

副修

我都打咗電話去問 都係咁講佢哋都唔知幾時會比到offer我哋

話要等programme個到通知佢哋

唉

會唔會真係26之後再派呢

如果有都好 希望有我哋份

仲係selected for interview....

我都係所以想知派左offer未

係！！

有冇人5月29號in 完bafs 收咗offer?

各位Ching 小常有無消息？

仲係selected for interview

我都係

有冇5月27in完sen既朋友？

乜呢科唔係直接派offer㗎咩

有d直接派，有d要interview

你有冇消息？

都係無

不如留tg一齊講

你係？

好啊

我無

Ching in成點？我都等緊bu trans offer 不過派咗第一round都冇我份

in咗了 佢未派offer
想知道你點收到佢派咗first round嘅消息

post有人話收到不過冇我份

我13/3就in完都冇消息Ching如果收到記得通下水

我6月in

問左 已經派曬offer

點解肯答你嘅
想知ghks

可唔可以tg埋我？我都想知

7月20已經係Non jup reg day
有可能會睇會唔會有人留左位但最後唔讀先繼續派offer
利申top up留左位仲未收到reg day通知

下 你有冇收到email？全部科都係？

你點知7月20係？

有講幾時reg day

一個月前in仲係selected for interview 係咪即係無咩機會？

ges派晒offer？

已經有email 講話幾時reg day?? 全部科都係

因為我係edu hd grad 有搞莊務

校務處通知咗soc 7月20-22係non jup reg day
8月18-19係jup reg day

冇email比新生

cgpa 3.26仲有無得等中教第二次N手..

Offer accepted 同direct offer左，已經up晒成續，乜消息都無，係咪等reg day 通知

我都係收到呢封email,希望大家遲啲都會收到offer

應該係

ching係咪sd email問佢仲有無offer🤔

應該點問求教
因為我想問下中文教育

我都想問中教 求教

有冇人小數有消息

佢會遲d send email

yesterday received

你幾時interview㗎？

有冇ching5月29 in 完bafs有消息？

師兄cgpa幾多同埋係邊間

懷疑派哂
暫時未見過有人late round有offer

有冇消息話之後幾時會再派？

各位sen/ece part time degree有無消息啊?

有冇人世史有消息

sen派曬

ece 3年應該派完
4年仲派緊
隔離post有人話打左電話問
話派到8月

有無人有ict offer?

Ching方唔方便講下你幾時報同幾時interview,仲有cgpa幾多

教大講既？

11月尾12月報 之後3月中in

原來係咁，恭喜你呀，收到offer
可以再問下你係咪呢幾日轉status 之後收到offer架？

我3月尾轉status之後就收到啦 Ching加油💪🏻希望一齊做同學！

嗯嗯！多謝你呀！
希望之後可以一齊做同學！

想non ju 報edu幼教 , 通常gpa大約幾多先收？

想問下兩位Ching cgpa幾多啊？

Tg我傾方便嗎？

有冇人有 PSM GES 嘅main round消息

好唔好Email 問下個情況

請問如果交錢要offer 點知幾時reg day..好似咩消息都冇咁好擔心

ges派曬未

4月中 應該係n手

究竟佢收幾多個人架
唉好頹 利申cgpa 3.2x

一樣first round等到而家

跪求語文研究中文既offer
有冇人收完offer又放返出架
CGPA3.52 0offer

你background係咩? in得好好?
我都等緊hd

ges second round 有消息未?

Ft 睇interview 多
睇得出你有心同有熱誠就會收
Gpa識人3.2幾收左

Pt唔清楚

有冇人知GHKS係點
好似派咗3月個round就冇曬消息...

香港人有書讀 教大見

我都想知

我hkcc In得麻麻地 可能gpa高過mean掛
我當水泡 會放翻出黎

有無報咗bed ict嘅人可以傾吓？
In完無曬消息，日日Check幾廿次status，好不安
Tg我都可以架

希望大家都可以有offer啦！

其實係咪late round 唔會轉status

定係佢哋未派呢round嘅offer?
日日咁心掛掛好煎熬

Interview 嗰陣佢話7月等埋啲dse先派offer

Ching in邊科

Cac music

原來係咁！多謝你話我知呀😭
因為我好想入ict個program,日日係咁check status,好擔心
聽完你講我依家至安心啲🙈
多謝你呀！

希望大家之後都會收到offer!

Dse幾時放榜

Check咗，7月22號放榜

Meet offer係咪填完final cum. gpa之後補返張transcript就搞掂？

我都想問upload完cgpa同transcript之後乜通知都冇

係咪等reg day就得
btw你仲有冇等緊其他offer

我估係掛其實洗唔洗交official transcript
我冇等緊其他offer了

我係upload左4個sem嘅transcript pdf

唔知va係咪都係咁呢 我淨係收到4年嗰個offer

6月頭in咁快收到？ 我5年同埋4年都有in都冇收到offer

佢offer 4年year one 我accept左

咁我都可能凍過水了

如果想email問offer派成點，應該email個系定升學部門？

正常都係admission 嗰個 但都係答嗰啲嘢 叫你等到開學冇就冇

Ok thx

有冇人知道幾時reg day？完全冇消息

6月3 in cca music仲未轉status，有冇巴絲打都係

我都想問 你係唔係upload咗gpa之後完全冇消息？

係交左錢...其實幾時comfer曬？完全唔知做咩...

交咗$5000? 佢又冇email 真係完全唔知做咩

係啊 之後就冇然後啦唔知幾時reg 唔知幾時要報到

轉左status未 我仲係offer accept for verification

有冇人cac va

有無bed music5年

我係offer accepted..都唔知點

Ching, 介唔介意講低係幾時interview 㗎？

有無special education 4年yr1🙆🏻‍♀️🙆🏻‍♀️？

hi

即係top up？話說4年同三年分別好似好大...好似得4年可以教書？

Ugc啊🙊

🙆🏻‍♀️想問讀完呢科你諗住做老師定點🤣？

到時實習試下頂唔頂得順先決定
btw如果要做老師 讀完4年要再讀1年pdge

好奇一問🙊你gpa幾多入架？

頭三個sem3.36 你?

3.4😛 都差唔多🙆🏻‍♀️

cac music揮手

18/8-19/8

幾時send email 真係confirm我要請假..

封信話7月會send....唔知幾時有
你咩科

sen啊 d人又話20號reg？整到我都唔知點算

想問下大家 封信有無寫condition

依家都冇interview係咪完

冇寫就係direct offer

原來係咁 唔該曬
交完錢再睇睇先發現無寫

大家呢幾日有冇消息呀？
又係等待嘅一日

reg day email God

想問有冇ghks 消息

派曬了

你有收到？

幾多cgpa？

我3.3 冇收到

sem3 cgpa 定 sem4 cgpa？
如果前者其實已經派左好多呢個分架啦

我得3.17

有冇人呢幾日收到bed ict offer
想tg我傾都得架

3，月咁上下 first round

想問9月係咪繼續online teaching

3.17可能機會好低，因為conditional offer 係3.2⋯⋯

遲報要等註冊日既人唔要offer先有可能重新派⋯
之前派左兩輪，有人sem3 cg3.1左右都收到

係jupas

non jup 係7月2X日

Cgpa 3.2x無消息 gap year 一年了
大家最好還好嗎？

今日有電話問我要唔要，但果科要year one開始，要唔要好

大家係唔係都係yr1開始

咩科?

大大你係報邊個

ICT(second)

yr1開始

sad

科科bed 都係year 1 讀起，如果無咩好選擇，照讀啦

謝大大

Ching,方便講吓你幾時in同gpa幾多嗎
我等緊呢科offer
你tg我都ok架

GHKS PSM
要給我慰問嗎？

巴打 我係度
有我陪你

BEd科？

仲有呢度

唉 鴨兄 差不多六個月了
有些少感觸 願你有好消息

呢度有取暖

Gap 依家咁嘅時勢
要諗定有咩搞
我報咗ou
共勉之 巴打

我係4年嗰個year1

鴨兄 有tg？
好迷惘

Bed科好似都係

是

咁辛苦先入到大學換黎既只係得online teaching

你咁快知？我email佐問幾時reg day

我都想知幾時reg day
如果佢覆咗你，可唔可以話我知

reg day 就唔知，不過收到風9月開學會用online teaching

會啦...我都想知

唉 online teaching

咁點識groupmate

gg ...group project